雖然IVE係廢 但有咩科係比較上難讀?

有冇人講下?
土木?
電機?
屋宇?
呢d傳統工程科..

dispensing

AME

難讀在某Sir 啫

Archi

連個問題都唔係問題

I 大仔